網上行vs Smartone

屋企上網就黎完約，用緊100Mb
諗緊續約定轉smastone
大家有冇用過smartone有冇伏 ？

咩事咁多sales

真定假sales黎